澳洲取消左興建孔子學院！

Last night, NSW Education Department secretary Mark Scott said the contract with the Confucius Institutes would be “termin­ated” at the end of the year.

澳洲好波！

最終目標將孔子學院係地球上消失

1. 'Give me Democracy or give me Death' '不普選 毋寧死'

2. 'Liberate Hong Kong; revolution of our times' '光復香港 時代革命'

3. 'We Shall Never Surrender' '民不畏死 仍以死惧之'

4. 'Chi-Nazi police' '黑警／黑警死全家'

5. '是你教我們和平無用' '2 million “peaceful protesters” meant nothing’

智慧燈柱係現代極權政府管治的手段和象徵，如果香港人唔想活係零私隱0既監獄，請立即行動!

最終目標要將中共係地球上消失

垃圾黨支部
共子學院

你做大使館 無端端被中共捉撚咗 點證明你有叫雞/冇叫雞?

呢條問題值10萬 唔比用錦囊

起孔子學院係個陰謀！！用推廣語言文化為藉口同院校合作，一定要進駐大學，簽約50年，中途中伏大學想走都走唔甩！！！！ 愛爾蘭都柏林大學UCD已中伏成為大陸人大本營！！！ 原來翻查資料，原來都有嚴重工程超支！！！ 但係當時已經太遲，唔起就會影響同中國外交關係！

呢篇寫得好好

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要說已知的事實

plz share and sign
相信身處於海外的港人係整件事上同樣面對嚴峻考驗，當我們站在香港人的立場上面對內地留學生及受黨媒薰陶下的海外華人的無理取鬧。甚至處於對立的局面雙方在資訊接收不同等的無奈下，我們更應心連心並堅守著相同價值觀。深受影響的不少香港留學生甚至因為其言論因為追求自由及公義，多次受到小粉紅的起底追擊甚至恐嚇要秋後算帳。當中其資料被發佈在內地的社交媒體並威脅到人生安全，在此籠罩著各種白色恐怖。面對這狀況每一位同路人更加要團結及爭取支持自由民主的政黨派系的支持及幫忙。